[PS4] PS4 cpu斷針

想問下各位巴打，cpu斷左針仲有無得救？

上網check過話cpu有得補針，可以救得番
有無地方可以推薦下，比小弟拎去整呀

斷針?
你當係pc咁拆黎玩?

部野撞過黎

買粒2700x裝入去

有無圖？
斷成點？
可以補針，但唔保證100% work

你點知佢係cpu斷針??
你拆過黎睇?

換粒i9 7980XE 入去 可以再戰5年

拎過出去比人check

無圖呀，係個fd幫手拎出去比人check，check機d人話係斷針

正常應該喺焊落去?鬆咗要重新焊過~

咁拆法本身唔斷都拆斷啦

會唔會比人呃呀 普通pc 撞下都好難撞到入邊cpu

BGA邊有針腳呢樣野
用錫球焊上去咋ma

會唔會係比人呃??

粒U 應該係焊死左係底板, 正常黎講就算你撞到部機個外穀爆左,都唔會撞到粒U 甩出來

仲要有個heat sink壓住粒U,真係冇咩理由會甩

擺明整機佬昆你

水魚發現案

整機佬:針腳斷咗 冇得救㗎喇 平平哋賣俾我啦 好過渣都冇 最多唔收你整機錢

似

真係有針咩